睇盧根都唔咸既男人唔是真正男人

屌睇到我咸左幾次，差d搞到牙姐黎問我咩事

有冇seed

我覺得辣喎

睇到扯左

渣ga

個細蚊囡好惡

感性的男人

唔係講笑 我都喊左

我認為唔夠甜

盧根死左 個下喊左出來

THIS

樓主死乸型

幾時做節目講下盧根

同我女友一樣

係，教授死果幕真係心都碎晒

小鴨影音

係

陳秀慧係幾惡

唔係講笑 睇睇下射左

睇盧根會咸